有條無腦藍絲話天水圍啲人係傻閪係柒頭！

呢條撚樣仲要自己拍片周圍send比人
但可惜比人出賣左
大家入去欣賞下啦

姓名：李肇泰
六合彩號碼：51 12 + 28 62
大家唔好幫佢叫外賣 佢無錢比架

威水史：24歲人做左監躉兩次一事無成
去機鋪打魚打到又要周圍問人借錢 但又唔還(無問我借)
721佢同佢啲朋友都有出去架 小心此人
同埋天水圍巴絲小心啲 佢會影人大頭

歡迎補充資料

今晚太子站見 唔可以比黨鐵刪cctv

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香島 死左仔

P牌推唔郁
大家幫下手

唔好咁
我成班朋友都係香島
已經比啲老師刪左Facebook

Pish

7/9機場更新 求求大家

推呀屌

推呀推呀

推

推呀

補上更多圖片
請大家提防呢條仆街仔

幫推